9分鐘讓你了解廣東話嘅重要性

Sorry唔識貼片
雖然話呢段片唔係咩好勁嘅學術研究 但都加深左我對廣東話嘅歷史認識
希望大家好好守護自己嘅文化同母語